許智峯係咪太早衝出黎

而家開始以後都唔會再有政治犯准許離境，甚至保釋

開少D 垃圾post，唔好浪費網絡資源

拉

又未必關事既 要禁一早禁曬 唔會因為佢一個就停左 佢遲早都要公開架啦

螞蟻緣槐誇大國，蚍蜉撼樹談何易-毛澤東
靜靜地贏

你估佢要離境走佬港共會唔知咩
特別係而家咁少人坐飛機

唔怪黨媒01怪受害人

本身佢都要聽日回程，唔爭在果半日公佈啦

狗共只當肥佬黎，3件細路，快必呢D係大台

佢聽日唔返嚟都知咩事啦
遲早嘅事

所以要走盡快走
方仲賢就係例子
鋤你唔入 就攪你屋企人
總之呼吸都係錯

走咪走 小一個反政府既人
對佢地冇咩損失
返到香港就拉 唔返咪由佢

而家機場每日都有幾組人專門捉黑名單既人

既然港共放得佢全家出走

係要話比啲有能力走既港豬知 唔走仲等幾時？

本身唔信藉口論嘅人，就唔好忽然講藉口論啦

咁要數到黃台仰啵？

你個柒頭都有啲遲衝出黎

屌你老母
拉

擔心佢屋企人多啲 係咪離晒境？
btw 早走早着 唔怪佢
都預咗

仲要佢呀媽咁有米
陣間借d意凍結佢身家就仆得街

On9 國安一早跟尻緊佢 唔高調出黎死左都冇人知

三毛(樓主)係咪太早衝出嚟柒

咪挽喇 你又知人地背後承受緊咩

佢可以選擇低調處理既，我覺得可以低調既就應該要低調，大大聲講出黎既好處唔見得多過細細聲講

可以點低調
本身都係HK01放料先知佢去咗丹麥
同埋屋企人飛咗都係HK01放料

佢有篇野可以遲d 先襟出黎

根本係01放風出嚟之後呢度炒到熱一熱

遲得幾多
本身都要聽日返
聽日唔返黎
HK01 咪又放頭版話佢無返黎

01報先 我屌你老尾

是撚但啦
尊重佢決定

但係有d 想走又未走， 會更加 alert 倒港共主動去截

你剩係睇01下話
況且佢上機 黑警點會唔知 法庭批左 無做野咋

你都戇鳩，禁出境一直都有，只係今次有議員身份同遇到個正常官先偷到雞出境

梁天琦我都有少少擔心
而家俾人用國安法拉嘅又唔知會坐幾耐。。。

gphone一早禁左出境

可能政府想班搞事既快d走呢 你唔知個白卡領導人諗咩 但我地呢d普通市民就無可能大批走 走左邊個做奴隸？

國安有資料

樓主都係

機會得一個，冇左就要返香港隨時坐十碌廿碌，同埋佢係比對家煲大先，你有乜高見？

佢根本想你走，留你喺香港煽動下一次革命？
依家就係你一去旅行就嚇到你唔敢返黎

巴打估唔到你咁戇鳩

唔好意思，借個位黎...

想請大家入黎討論下

今年嘅平安夜有咩做?

對異見人士不嬲都好多玩法
一係就放你走流放海外依世都唔好返嚟 一係就捉你入去坐返三五七年

建議樓豬都係開番飲飲食食post

.

成件事太多巧合了

差不多次次暴亂現場都在場
差不多次次都俾人拉
但每次都係告佢啲細罪

仲要咁耐以黎一條罪都冇入過

法官都唔係傻
正常冇可能唔收佢証件
根本特登俾機會佢走

所以最大的可能性
佢一早俾共產黨收賣左

佢根本係鬼王

五毛打咁多個字有無 bonus ?

一早講要走好走
唔好話我唔提你
大陸啲公務員全部要交出護照，你估香港洗唔洗跟？

死白痴，收皮
依家冇人怨佢走呀，你嘈咩9野